｛提議｝誠邀海外項目經理精英整理香城反送中項目工程文件

由於政府無能，香城市民被迫接左反送中的job, 但依項世紀工程普通市民無法持續跟進每個項目， 導致好多細項被放棄了 其實到時又可以俾料同監察官方獨立調查
其實有冇精英已儲開同整理緊依個世紀工程的資料， 我想大家都可以幫忙， 重要project scope 包括:
政客賣港資料庫（當中包括中聯辦葉虎事件， 何議員與鄉黑關連）
警員犯例資料庫 (我知老豆搵仔有做都夠料，係難d 直接extract data）

由於題材敏感， 不宜本地人士主導，想問其實家陣有冇人有相同想法或其實已經做緊，特別係外國巴打

自推

push